有冇必要舉辦一個大型 獻化活動 比死去既義士/手足？

犧牲既手足/義士 你地仲記得嗎？
換黎今屆嘅選舉勝利

正
負

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

推

睇完幅漫畫 有感而發

獻花 打錯字